如果條女堅持同你講要做空姐, 你會有咩反應???

唉 有感情煩惱 求開解
是關小弟呢排太忙, 又要考車又要考Cert又要學游水
本身仲要有正職
係呢排小見左女友, 諗住捱多個禮拜考埋車就一身鬆
上個禮拜仲Book埋機票下個月同女女去法國旅行

點知記撚錯曬d野 考車又要學好佢, 考cert又要背
呢排多野搞到個人呢排病左成個幾禮拜
又要溫書 又要學車 又要番工 又要上堂
變左小溝通左
無非都係唔想成條咸魚咁 比d目標自己

好喇, 重點黎, 我記撚錯左條女今日去機場in trainee program
(佢今年Grad)
今日條女同我講, 死啦, 會唔會唔得 in唔到
點知後尾先知道佢in左空姐, 仲in成, 同我講禮拜三去驗身
唉, 點解個個一Grad就要去in空姐
我唔係話唔比佢in, 但佢表示到好似非空姐不可咁
佢而家未覆我會唔會做
我個心唔知點咁, 而家咩都唔想做了

唉, 點解一定要見到人grad去in空姐就跟風去in
小弟真係睇唔透

我知妳有上連登架, 如果妳見到呢個post, 妳原諒我呢排太忙,
但我冇去左玩, 一直都做好自己
最後, 如果妳睇到呢個post既話 諗清楚自己想要咩

無架啦

其實條女周圍飛唔好咩

拍左差唔多兩年, 都無乜點鬧過交

你對自己無信心？定條女本身 ？

好, 緊係好
快啲搵過第二條女

有時唔係對自己或者係另一半有無信心
即係咁 你日日係賭場返工 你到最後會賭錢既機會都會上升好多啦

中出咗先囉

屌 唔係無信心
但佢屋企去機場都要成2個鐘先到
唔係話飛唔飛問題, 係佢做左之後
我同佢一定會發生好多問題
況且佢又係果d怕一個人既人黎, 做空姐真係....

外籍型男 空少 機司

不要再說了

阻唔到 廿歲出頭既人好難好成熟

條女係愛你點會理其他厹

唉

叫佢唔好搭UBER/滴滴

做得空姐唔偷食你估佢聖人咩，利申過來人。

你無可能陪佢做所有野
唔成長都係遲早散

做空姐有乜問題

條女成日，無人管住曬

你唔俾佢去佢只會有條刺係心入面 到時候搵唔到第份自己鍾意嘅工會係咁話點解當初你唔俾佢去做空姐 有排嘈
雖然好多空姐都係空姐 但阻唔到埋唯有信佢囉 要走嘅點都會走 唔走嘅點都會留係到陪你

見識多d唔好咩

同你講定條女會講咩

( 你依家係唔係唔信我？)

然後被射得滿滿的

無事嘅，俾啲信心佢

飛

好啦

其實空姐係咪真係咁大問題

請問考車同學遊水有咩壓力

阻唔到
你阻得一時，阻唔到佢一世
緣分冇得強求

游水
自膠

飛雞唔係浪得虛名

未經歷過
但個個連登仔都講到帽事咁

我都想知

係考張西cert姐

空姐其實唔錯
仲可以叫條女去買啲外國野返黎開ig鋪
完全係一盤生意黎
同埋
又唔洗成日同條女去旅行
佢飛一轉
你又可以有時間有空間
完全唔明
係咪比連登啲人感染左
空姐雞

人地都係出去學好d 技術姐，大家一齊進步唔好咩。
學好左返泥好好服侍你，你咪有得享受到囉，個時你會覺得咩都值得ga la

你條女係雞.jpg

個個連登仔都咁講

冇問題既，身邊都有好多朋友做過空姐。

自己冇信心就屌多兩鑊之後分手囉。

同佢講你要做飛機機 叫佢幫你手一齊揸

一個有價值嘅男人係D女人會驚冇左佢唔得，而唔係好似你咁相反
man up,唔好喊苦喊忽

師

搵多d

搵定多個女朋友

不如你鎖住你條女啦
你俾錢養佢啦

依家D 00後咁小氣
益下兄弟都唔得

純粹討論連登仔 有空姐女友要點相處

學好中文先啦 打咁大段野0重點

我廢

都係睇條女 利申:有過空姐女友

關你咩事 你又唔係人老公 人地有權揀自己職業 比返自由人地啦

我女朋友都話想做空姐 點解女仔永遠唔明白男仔係幾唔想自己另一半做空姐

分定手都得

仲有 你連條女幾時IN同IN乜都唔知
你地都係遲早散

大把空姐都結婚生仔，有美滿家庭
都大把做office出軌偷食，結婚都可以有等者
重點唔係帽事，而係你地步伐唔同
空姐只係一個引爆點，你反而應該考慮未來點同女友相關，大家目標係咪中一致

第三者

9成賭場做荷既都唔賭得多

講咁耐你都係對自己無信心姐 講真空姐無咩唔好 擴闊視野周圍見識下 係有機會多令仔乘客 有錢有財華嘅機師同一堆尻公姐

認真 空姐呢一行真係好黑。
就算你係清純入到去都會變淫
因為入面大部份人都係咁，時間耐咗就會開始俾人洗咗腦，俾人屌下好閒啫。當入面個個都係雞，好快你都會變成雞 。有朋友俾人㡌咗

連個廣告都帽事嘅

考倒
假如你返正常工1-5，佢唔定
時間難就，佢返黎話攰唔見
講多兩句就話唔體諒
淨係聽人抹黑

嘈
飛去外地仲開心
見不到

返工同班八婆傾
1:飛左佢
2:換過個囉
3:對自己好d啦，我地buddy黎架嘛，聽我講！

返黎攰！（無限loop，直到散)

Btw空姐通常配黑警🤝

準備分手
唔係話空姐一定係雞
不過淨係個文化已經可以改變一個人好多

除非你條女好理智或者好摺
如果唔係

你咪撚呃人啦.
空姐好多都唔撚鍾意黑警

結婚生仔有美滿家庭
同做雞周圍玩好似無衝突

過到初一過唔到十五，成世流流長咁多問題你避得邊樣。Come on, 空姐都有唔係雞嘅

就算你幾好女 你入到去做班同事去玩你拒絕得幾多次?
當然我都信有例外既 不過佢係唔係例外你應該清楚過我地

好心你似返個男人啦
返空姐咪返空姐
女人要偷食返咩工都會架啦 返中環OL咪又係雞 (根據連登仔logic )
佢係要飛走ge你鎖得佢幾耐
無咪搵過個 養唔熟嘅雞？ 狗也不屌啦

玩到夠有毒撚埋單一樣可以有美滿家庭

都去到驗身佢就緊係想做啦

問連登毒撚你都係想要：帽書既，中出即飛，飛雞呢d答案姐
咁撚大個人仲要信連登仔比意見就算你條女留係屋企唔番工你都會唔滿意

我老婆係個例子， 做空姐呢行真係好多人導佢玩

我以前唔信的，都發生喺自己身上，其實都機會率，根本呢行嘅外在內在因素導致，唔係話一定出事，但大機會囉

好，得閒帶女同事一齊出黎玩。
你有你食，我有我食

叫佢著套制服, 中出佢, unlock屌空姐呢個成就之後就飛啦. 飛雞不可留.

正

冇錯

人在異地 吸啖空氣都清新D
又唔怕比熟人撞到

若果將來真係要走或者有帽事既話

整定架

你唔俾佢去做空姐.就一定怨你.

時晨到既話.無得避

廢到呢
自私到想阻止人地想做既野
未staff 已經覺得會有問題出現

一個人夠心定去到邊都唔會出事
如果你咁驚
你咪叫你條女做主婦唔比佢出去囉

早幾日同條女搭N216?
聽到你地嘈得好勁

有咩好驚
屌到你發現佢綠帽你咪出中出即飛囉
佢要做雞你邊阻到

益鬼佬不如益我地

個問題唔係佢做空姐
係空姐之間嗰個文化同價值觀，唔多唔少會影響佢
視乎佢有幾堅定

點會一個人呢

中出左先

做主婦都驚佢同隔離屋丫伯有路

我老婆頂左6年，最後都衰咗，上年佢申請離婚了

呢行風氣大把一夜情
雖然唔係話個個都會咁
但你諗你啦

空姐做sp啦 慢慢抽身
一黎成日飛 身在異地好易比人氹到去搞
二黎成日唔係身邊好快會鬧交
三黎好多人溝空姐（溝黎食）
講住咁多
做空姐就好似係姣婆守唔到寡咁
拍下散拖可以
但要搵談婚論嫁就不了

認同
發覺啲女咁鐘意做空雞係有原因
可以打卡又可以扮下ABC 撚幾句英文鋪路轉行KOL
諗起空姐著住件制服摸下都爽

揾個機師男友好過啦

你覺得空姐有咩不同既文化同價值觀
因為我身邊都有朋友做空少 空姐
聽佢地講 睇佢地點滴 邊有咁多連登仔吹既淫亂風氣
反而有摺係酒店煲劇又或者出去見識下

如果你女朋友好想 你可以支持佢 正如你有你想做既野你都希望佢支持你

又諗起VIEN BB

不斷到訪唔同嘅國家，認識來自各國的外籍靚仔，有錢有身型，高高在上嘅有型機師，口甜舌滑嘅空少。

其實女朋友做空姐唔等於會偷食 我做裝修女朋友重緊張過我 成日一到就要facetime我 飛十幾個鐘都係咁
空姐圈生態係分開兩班 一班成日玩 一班就唔出街 比女朋友信心 比佢追求夢想
你諗吓你有夢想 想追夢果時你都希望佢支持你 唔好太自私
因為大部份空姐做唔長 做做下就會走 重算佢要偷食都唔會因為咩工就阻到佢偷食 識有錢老 未當早啲認清個人

係咪做廚叉 係就唔洗驚啦 成班唔係mk妹就gay佬

中出即飛

上少啲連登啦
你估真係個個空姐都係飛雞咩

我都有fd個女友做左空姐之後人都變曬,最後話睇唔到將來而分手。其實做得空姐都係啲虛榮心重既女人。人工又唔係高，就係為左份虛榮心。所以我都肯定你帽硬

我老婆佢同分開又係拋呢句“睇唔到將來”

主婦一樣可以同水喉佬 隔離屋 保安扑野

而家啲on9仔
空姐都唔係雞
你同話落老蘭嘅都係聖女有咩分別
就嚟做雞做ptgf嘅都唔係雞了

唔好話你，我以前條女都係咁，講得呢句都貪錢臭雞黎

身邊有個朋友
佢同佢女朋友一齊咗差唔多3年
自從佢女朋友做空姐
份人就拜金咗好多
最後佢地都散咗

連登仔講姐 唔代表你條女一定係
如果你信連登仔多過信自己條女 咁不如分手算啦

有邊個賣白粉既會食白粉
有邊個係銀行做既會炒埋孖展

識有人女朋友做左飛雞之後就無返過落地面

識得返屋企咪得囉

唉 有感情煩惱 求開解
是關小弟呢排太忙, 又要考車又要考Cert又要學游水
本身仲要有正職
係呢排小見左女友, 諗住捱多個禮拜考埋車就一身鬆
上個禮拜仲Book埋機票下個月同女女去法國旅行

點知記撚錯曬d野 考車又要學好佢, 考cert又要背
呢排多野搞到個人呢排病左成個幾禮拜
又要溫書 又要學車 又要番工 又要上堂
變左小溝通左
無非都係唔想成條咸魚咁 比d目標自己

屌你老味 講o黎講去三篤屁

戇鳩 做果個都未擔心你擔心啲乜

你講呀 on9

講真做空姐都做得唔長啦
你做完空姐出黎要轉行咪一鳩樣

不如調番轉諗
你做空少 身邊個個靚女同事都對你有意思
想同你
你又每日對住佢地多過你條女
每日飛完大家一齊係酒店
又食飯又飲酒
你會唔會心郁

男係咁 女都係咁

變種雞

你真係咪on9 啦
做男朋友做到咁自私

唔好睇得聽得網上吹水多就當左真
就咁睇唔成熟個個係你 逼人揀條你想佢行嘅路
調返轉你學車游水各樣野 條女都無呀吱呀咗啦

呢位一定係空少

點會記撚錯啊 你條女之前一同你講要做空姐睇你個死款都嬲到震啦
點樣記錯？自己無心裝載唔好賴啦

抵你條女變飛雞

多左d 兄弟

樓主照下鏡先啦 阿豬阿狗都想同你上床咩
男比例著數好多喎
次次飛都唔同crew 又唔同國藉 心郁條撚

佢想搵藉口姐

Ok fine.Bye

先唔好講會唔會同人搞
你地可能有時差 隨時留喺第二個國家幾日 聚少離多係第一個問題

第二 空姐一落機就係孖住buddies吃喝玩樂同瘋狂check in
咁嘅生活方式好易會令個人變到好拜金

第三 佢見識多左 而你大部分時間留喺香港 佢會覺得你見識少 慢慢嫌棄你

參考身邊啲空姐朋友
無幾多對情侶入職後仲可以步入禮堂

飛得

咪係, 諗吓用一折機票去邊好過啦

準備幫人養便宜仔，仲要係mix

出國玩完 有你埋單 人生贏家

係可以搵其他女係正印唔係度個陣陪

養眼post

飛雞

mola mola

地勤就話姐，空姐咪撚玩啦，
佢要做既話就分手啦，唔好留

雞

客人去你屋企 你會唔會唔借厠所俾人用？
諗開啲 條女俾人用有乜所謂 記得帶套咪得囉

主要係難就時間見面姐

憑咩 樓主on9

我女朋友都係畢業做左3年空姐
跟著而家轉左政府工

機場快綫司機

水壓？

考車學游水
算啦 你女友係在意你 做空姐都影響唔到你地
你女友唔在意你 做殮房都會有第三者啦
唔好咁傻鳩諗住條女為左你放棄理想
你日後養唔掂佢 人地怨你一世

佢有無都當佢有啦 飛得

由佢啦，你自己條件咁好，有車牌考cert 又識游水，等佢做空姐變淫娃你屌得重過瘾，同時換個重正啲嘅。

mola mola 等睇流出

飛雞真係唔係浪得虛名
一嚟見識多咗
二嚟識朋友都搵啲有錢人嚟識
都唔再講佢識啲朋友點樣叫佢去玩
以為自己高高在上
一定全身名牌 攻擊力+99
個人開始會變得貪慕虛榮
慢慢會疏遠
算啦巴打 我都係過來人
一開始fg 大家出嚟做野 我人工20k上
條女見識多咗 知道飛雞身價upgrade
即刻飛咗我 屌過就算啦

學游水

先唔講做空姐有咩好定唔好,
因為連登太極端,
但係講真, 你好幼稚 因為你想控制對方,
拍拖你一味想控制對方遲早一日會爆煲,
真係咁怕對方走就令自己更有charisma,
同埋, 咁細個拍拖, 好話唔好聽, 都係過程姐

成熟小小，俾d心機增值下自己，條女想做你咪支持佢。 空姐有咩問題？你係咪睇連登睇上腦，成班人係到尻up你都信，我同我女朋友拍左8年，佢做左4年空姐，唔覺得有咩問題

好心樓主唔好上咁多連登啦
佢要走既做咩工都會走 互相信任 同做左空姐冇關係

飛雞有咩身價？

快啲同佢影輯寫真先
將來咪好似VienBB咁

如果條女同你講佢堅決要做雞，你有咩反應， 樓主你答

你無權管佢做咩工
但你有權決定走定留

我身邊識5，6個做空姐
睇住一個拍拖10年準備結婚既分開咗
一個拍4年分咗手
其他都貪慕虛榮
日日ig都係show自己去邊到玩
唔係bikini就係溫泉相
雖然都有一pair空姐孖警狗既結到婚
但身邊咁多誘惑
你驚都無乜咁出奇
話就話信任問題
但接受程度個個都唔同
我就係知自己會多心先揀個宅男
你可以按自己既感受而同佢傾下
佢堅持咁你咪放手囉

點解咁多人恨做空姐
咪即係waiter

人講你就信
一啲批判性思考都冇

放心啦，無硬
之前有個排左十年，一轉左工做飛雞，一年多啲就派左帽比我，乜9野談婚論嫁，見晒雙方家長都係假

拍左十年

假膠 幾歲開始拍呀 吹大d 呀

連登仔logic

睇到幾個空姐做雞=全部空姐都係雞

諗諗下如果初中開始拍都差唔多啦
中學+大學+仲要唔係第一份工

空姐真係一班班
有班會成日去泡

做人二奶都唔小

你去考機師咪得囉

屌你自己冇撚用
就唔想條女做空姐

其實驚咩野 如果真係俾帽你戴 佢係你樓下間茶記到都俾到你戴啦 點解唔嘗試信佢 你一路唔信佢咪仲多交嗌 到時仲易變綠燈俠

條女做空姐仲撚正啦 叫佢收工著埋制服比你屌
爽撚到

空姐有乜好
無乜好未來

你地咁細個，做下自己想做嘅野咪好
就算辛苦都係佢自己揀

如果你地咁都散，證明左你地無緣分

你自己有本事就唔驚啦。

諗起都爽

做乜嘢呀..
喺連登相認好咩

lm

On9
我做乜要呃你。如果可以，我寧願係假膠。
由中七開始拍，到一齊讀大學，再一齊做幾年野。本身條女做會計，做左兩年幾三年，之後轉左做空姐，做左年幾就排左我帽。本身已經準備結婚，錢都儲得七七八八。
自己無經歷過就話人假膠，唔怪得啲人話連登多小學亂。

依位就真係深明大義，有數得計啦。
由中七開始拍，拍到就三十歲既適婚年齡，當中轉過下工，十年有幾出奇

仆街，我係咪識你
我之前做女朋友就係拍左十年，一做左空姐無耐就飛9左我

個

大家各自係出面偷食定帶返黎一齊4p?

8成連登仔都係金鐘m記咁既樣你信？

嘢唔駛多講, 偷影佢塊閪皮, 半年後比較下

遲下樓豬改名記得奇俠已經有人改左啦

唔好上咁多連登，以為個個都係雞啦

揀個矮女朋友就少樣煩惱

做得空姐都有想出去玩既心
講左啲乜自己參透下

利申:身邊女方係空姐既,無一對係長久

SORRY FOR 1999

條女係守身如玉嘅
日日飛都冇事
係淫既
綁係你身邊都照戴你帽啦

帽事嘅

唔好打的

連登仔 : 吃不到的葡萄是酸 世上所有溝不到的女人都是雞

除左理解同支持可以有乜反應 佢係你條女黎咋
就算係你個女都管唔到咁多喇

不過一grad就入呢行既......樓主自己睇路喇
好聽啲就空姐 難聽既就飛天雞
就算比你咁好彩 你另一半無做啲乜都好
自己心裡面都會諗 咁樣長期落去對大家都唔好
但樓主真係肯定你另一半會咁乖？！（咪傻喇 ）
利申：過來人 深有睇會乜野叫中英美法歐 有圍毆有隻撚

好女仔做一陣都會唔做。

呢樣真
識個朋友都做過空姐但佢係好女仔
佢做落覺得唔啱自己做就quit咗
係人嘅性格問題

唔覺做空姐有咩問題
都係工一份 不過好睇佢做邊間
飛長途定短途多 你女朋友自身個性格
各樣都有影響 有D人本身比較摺 就算要LAYOVER 可能係酒店訓同食杯麵居多
如果OUTGOING就難講, 成日去CREWLIFE 就麻煩D

如果自己唔去了解下人地做咩工, 份工有咩DETAIL 就一味BAN人
咁樓主你都幾小朋友同無自信
要派帽比你, 搞3P, 行行都有機會架啦

放心 唔驚得咁多 因為一定出事

行行都有機會

你不如話人總有一死

信我 識幾個空姐friend
做左空姐之後 好多人溝 好多人𥄫 又易比痴漢跟尾
又成日比人非禮偷拍 又背住條仔偷食 做人第三者

一言驚醒洛克人

事實如此, 你反駁得到?
你唔會死?

識好多都係鍾意做呢行又靚靚女女
佢地本身自己鍾意扮靚化妝覺得份工可以好好發揮
同時佢地本身都係內向D唔會話鍾意Social

呢D靚女好多都淨係做Turnaround
同埋有穩定伴侶
根本本身淫邊度都可以發姣
冇得一概而論

你都幾撚自私，你自己唔想做咸魚但又要條女做咸魚

當兵同做老師的死亡率都會唔同掛

空姐/少係對感情高危的行業好正確

講真 散拖可以，千奇唔好結婚，大肚要驗dna

唔計機師 仲有頭等商務D客
中學個陣D女同學就係咁由屋村妹飛上枝頭

講就個個天下無敵
周圍個個吸煙，塞支煙比你就食啦

諗到自己或自己條女不食人間煙火咁

其實如果飛短途, 飛亞洲地區其實ENJOY唔到CREWLIFE
D PATTERN 又西, 好多MIN REST已經要返工
邊有咁多時間啪啪啪

機會都有分大細
環境好有利

講埋堆廢話
而家講有利環境同條件
你做人老婆，老公番大陸工，六日長駐，你會唔會覺得唔出事呀

感情高危係睇人架姐
有成功例子有失敗例子
我唔明點解一定係負面個邊去諗
樓主諗野咁唔成熟, 就算佢女朋友做邊行我都唔覺得會長久

帽事既

當兵都係有人死有人唔死
但點計都係危險d

鼓勵樓主識諗無錯 但唔需要否定呢行危險

講有利環境同條件
你咁講法住hall都有hall雞啦夠有淫賤hall life啦
咁讀大學又唔可以住hall啦喎？
揾到有份工有得間唔時出下Trip又要辭左佢？
根本咩人做咩野
你唔係呢種人唔會因為有咁既條件就變做呢種人
比樓主早D睇清楚條女仲好

條女做唔做飛雞，都唔關你事

哦 所有你驚你條女周圍去旅行？

女人出到黎做野一年左右會飛左你
因為呢個花花世界太多誘惑
會覺得你唔係佢嘅唯一
同埋會拎身邊上左軌道嘅上司/同事同你比
覺得你唔上進
做定心理準備啦

利申:ex係咁，因為咁而分手

飛雞對任何男性都是一件好事

我見好多做左空姐之後同條仔散 我Facebook 起碼3件

come on james ~人地去擴闊眼光（同埋個閪）姐